其實我覺得第二波肺炎又要爆

其實宜家林鄭係咪係到隱瞞病例,我見之前
黨鐵有人中左又唔上新聞,有帶手帶既人又周圍走。

港共為咗無限延續限聚令可以去到幾盡？

Yes

全球都重有新增案例 點會只有香港冇事 重有有冇發現最近多左好多大陸夠唔帶口罩出街 我見到到行開

樓豬恐懼撚又陰毛論
疫情一早已經完咗
信正苦唔怕
唔信正苦嘅信醫護都唔洗怕
醫護前線極深黃正苦隱瞞唔到㗎

真係覺 好多大陸狗唔戴罩周圍行

簡單講黃泉樓同物流公司都搵唔到源頭。病毒真係跟住英國的貨返黎咩？
根本無辦法擋。

612之前應該又爆多幾單

其他國家一宣佈比香港人過去果時,又爆幾十單,等埋一次過講